[最終季] Game of Thrones 權力遊戲 Season 8 劇情討論區 9

苦等１８個月，權力遊戲最終季於４月１５日開始播映最後一季
本季一共６集４３２分鐘既劇情（５４、５８、８２、７８、８０、８０）！

此POST為劇集版劇情討論， 歡迎討論１－７季劇情同第８季已播映之集數劇情
請勿在此發放未播放劇集之網絡劇透！粉紅細字亦不接受 ！

新op:

第１集已於４月１５日播映

好多場面呼應返之前

最後講到Bran等Jaime等咗成晚

第２集已於４月２２日播映
arya bb

呼應返season 1

jaime knighted brienne

片尾首歌:

第３集已於４月２9日播映

MVP aryabb

下集（S8E4）預告︰

香港官方收看方法︰
nowTV/ nowE x HBO
可以LIVE睇 逢香港時間星期一 早上9點首播

相關討論︰

[最終季] Game of Thrones 權力遊戲 Season 8 劇情討論區 8

[最終季] Game of Thrones 權力遊戲 Season 8 劇情討論區 7

[最終季] Game of Thrones 權力遊戲 Season 8 劇情討論區 6

[最終季] Game of Thrones 權力遊戲 Season 8 劇情討論區 5

[最終季] Game of Thrones 權力遊戲 Season 8 劇情討論區 4

[最終季] Game of Thrones 權力遊戲 Season 8 劇情討論區 3

[最終季] Game of Thrones 權力遊戲 Season 8 劇情討論區 2

[最終季] Game of Thrones 權力遊戲 Season 8 劇情討論區

GAME OF THRONES 第八季角色海報公開！

HBO ASIA為GAME OF THRONES第八季宣傳而找人製作的海報

GAME OF THRONES 第一至七季重溫討論區

完美解釋ayra點樣暗殺nightking

你假膠炸下話

1001唔開報紙死全家

Reddit嘢嚟

呢個真
正常討論唔撚得
呢到d人一定要人身攻擊

好簡單兩個point
唔活用戰力 bran個天眼通唔用 聰明人全部afk
馬撚無腦鳩沖自殺引起一堆問題

講完就問人咁你有咩計啊？
冇你就收爹啦
好啦 答佢用bran幫手報位 避開nk射擊範圍去清屍 就可以少一大堆人死
佢就屌你事後孔明 比你睇完劇先會諗到

成堆人都中左邪咁款

all planned